{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja mulle meeldib stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehmed k√§pad."},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D976","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on oran≈æid jalad"},{"text":"Minu last nimetatakse pardipojaks"},{"text":"Mulle meeldib leiba s√º√ºa"}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE57373","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Elan kennelis v√µi majas."},{"text":"Armastan m√§ngida fetchi."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF06292","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"- Sa jood mu piima."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFBA68C8","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Nina vingerdan."},{"text":"Mulle meeldib aias k√∂√∂givilju s√º√ºa."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD54F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Mina vastutan k√µigi loomade eest."},{"text":"S√∂√∂n liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF81D4FA","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen suur hall loom, kellel on pakiruum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Mul on suured k√µrvad."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA1887F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ronin puude otsa ja s√∂√∂n banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kiigutan okstest."},{"text":"Koorin banaane enne, kui neid s√∂√∂n."},{"text":"M√µnel liigil puudub saba."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF8A65","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"√úkski meist kahest ei ole sama mustriga."},{"text":"Ma karjatan wildebeestidega."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4DB6AC","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Elan ookeanis, mul on palju k√§si ja v√µin tinti pritsida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on 8 k√§tt."},{"text":"Ujun meres."},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7986CB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole lind. Aitan √µitel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tulen alla, kui on pilves."},{"text":"V√µiks ju vihmavarju vaja minna."},{"text":"Taimed vajavad mind elama."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ning annan sooja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"P√§eval s√§ran s√§ravalt."},{"text":"Sa kannad p√§ikeseprille, kui ma olen tugev."},{"text":"Lilled p√∂√∂rduvad minu poole."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en vahel v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Ô∏è Vihma v√µin tuua."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast alla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen tehtud pisikestest kristallidest."},{"text":"Sa kannad kindaid siis, kui ma √ºmber olen."},{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme."}],"options":[{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Panen lehed tantsima ja v√µin olla √µrn v√µi tugev. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma liigutan √µhku."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"V√µin puudelt lehti maha puhuda."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja mul on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kaarja kujuga."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mul on vaja p√§ikest ja vihma, et paista."},{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Vari","isCorrect":false},{"label":"Loik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen torm, kus on palju vihma ja vahel ka v√§lku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin olla vali ja hirmutav."},{"text":"Mul on eredad s√§hvatused."},{"text":"Minu ajal on vaja vihmavarju ja vihmakeepi."}],"options":[{"label":"Maav√§rin","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Tolmutorm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja j√§ine ning v√µin teed libedaks muuta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mulle libastuda ja liugu lasta."},{"text":"Olen k√ºlmunud vesi."},{"text":"Ô∏è Moodustan siis, kui on v√§ga k√ºlm, veel k√ºlmem kui lumi."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"J√§√§","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen nagu k√ºlmunud vihm, kuid v√§iksem kui lumepallid. Vahel teen kukkudes haiget. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ikesed j√§√§pallid."},{"text":"Sa v√µid √∂elda \"puudutus\", kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Ô∏è Kukun taevast, eriti tormi ajal."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Dew","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen suur hirmus torm, mis keerutab √ºle ookeani v√§ga tugeva tuulega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on keerlev kuju."},{"text":"Suudan tekitada suuri laineid ja √ºleujutusi."},{"text":"Inimesed peavad oma maju minu eest kaitsma."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false},{"label":"Kuumalaine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}